整個脫市價居屋簡直係損人不利己

你班自私撚。。。

有無諗過買左居屋既人咩感受

樓市升 有錢齊齊搵 唔好咩

加樓稅咪仲易 同埋日日放150隻垃圾，填埋大嶼山都唔夠住啦

你感受關我撚事咩

唔係我感受..

大家香港人 係要損害大家利益先開心..

香港人真係閪到一個點

假腸

企開啲啦

認真..你問事但一個有樓揸手都係咁諗..

無錯

佢地無樓 要整到人樓價跌先開心

脫市價放售啫。但賣出去都要補足地價。無能力補地價咪又係平買平賣，我覺得無咩大影響，除時供應不足再推高d樓價的

咁搞新買家唔叫高一截賣都無肉食，咁寧願刁刁空

最緊要，得幾百個單位

好彩姐，希望唔好影響居屋升幅

睇人仆街最開心，不嬲都係架啦你新嚟架